龍門不如參考下Five Guys？【堅持菜單必須保持不變】

加盟商紛至沓來，也出現了一些問題，他們不斷建議為菜單添加新品種，例如雞肉三文治、咖啡、奶昔等。但Jerry Murrell始終堅持己見，因為他發現不少加盟連鎖餐廳，死於提供太多的餐飲品種，最終失去核心特色。

雖然門店數量不斷增加，但在一件事情上，Jerry Murrell的態度非常堅決：菜單必須保持不變，Murrell家族堅持供應人手製作的烤漢堡包，以及採用純正花生油，泡製即叫即做的炸薯條。

店內沒有冷藏櫃、微波爐及計時器，所有漢堡包及薯條是每天新鮮即製，這亦是Five Guys聞名之處。

漢堡包必須手工製作，絕對不能冷凍；薯條必須用手切，也不能冷凍。原料須從北方採購，因為北方氣候下土豆質地更密實。在食物製作上，Jerry Murrell總是一絲不苟、精益求精。

他們也曾短暫試探過為菜單增添新的品種，而咖啡是一個最終淪為災難的試驗品。「孩子們根本就不知道如何煮好咖啡。」他說。

後來，雞肉三明治曾出現在菜單上，但僅僅一週之後就被撤下來了。

「我擔憂的是，我們增添了某種新品種，但卻並不擅長製作，隨後某位美食評論家，就會在文章裏說我們的咖啡究竟有多麼糟糕，而不是稱讚我們的漢堡和炸薯條究竟有多美味。」Jerry Murrell說。

真

珍